Tinder討論區

玩成點？有無識到人
利申今日玩咗第三日

求教學

自介個到寫好啲，盡量係講到比較sporty同文青
講明自己係認真識人！相呢啲就靠你自己

我覺得自介係能夠表現到自己，
唔一定sporty同文青先吸引人嘅，
因為對方慢慢識落就知道你自己真正嘅自己係點。

你都啱！不過要吸引到佢先可以俾佢了解到自己

新用家，要小心網上騙案。

解答交友app使用疑難

放心啦啲美容雞同保險雞好容易認

所以寫嘅野唔好同自己有好大出入，
如果比對方知道你同相、自介、網上講嘅野有好大出入嘅時候，
對大家都唔好受。

啱呀，如果識耐咗就唔掂會尷尬囉

但點解你會用交友app嘅？

無聊咪玩吓當識女

但你自介果到寫左啲咩？

平時啲興趣咋 無乜特別

就係無咩特別，所以唔夠吸引異性！

入邊好多美容妹同埋Sales,一係就同你推介數字貨幣

數字貨幣？

有冇課金？

72 個match ?

有呀！淨係課咗無限like

係

有唔同plan? 課左金 睇到邊個人like你
唔係得1/6/12月plan

我無課gold plan！淨係平平地幾十元無限like

太多人搵fun
無玩好耐

Fun其實啫係點

個距離一校到去50km就勁撚多大陸妹

搵人扑野

嗰啲人通常點樣講開場白？唔通直接問fun唔fun？

Hi
讚下你靚
見唔見
好快約見面

姐係倫敦金果類？

你想討論點呃人定你點比人呃

try try先

約見面唔一定係約扑野掛

討論我點俾人呃

你試下
我十次有九次都係咁

男定女

啲大陸妹成日問人玩左幾耐做乜鳩

我係男

屌！對大陸人無興趣
想搵返港女

咁你一定好靚仔
可唔可以match你

我係非機

一見面就問你開唔開房？

你地係咪長擺自己張相?

你係仔 見到條女無相都skip 啦

一定係擺自己張相架啦
如果你想識人

同個男仔傾咗成個月都未約過出嚟 已經俾曬暗示佢

可能人哋唔想岀

應該怕醜

依個都有可能。。。
或者樓上可以主動話岀架。。。
一個月都未岀

咁你自己feel到人地既purpose係點

咁誇

如果你唔係絲，你係巴應該無人like

like既大半唔係sales，虛擬貨幣，美容，就係‘失足婦女’

慘到無論好彩無人叫我買點數

咁你有無扑

因為有D約炮既人唔想放自己樣

玩左兩年，約左10幾個女仔出黎見，全部一係我唔岩，一係對方唔岩。玩到頹。

兩年有幾多match?

咁樣係咪啫係無晒女

99+ 唔知實際幾多

點都會有d 新人加入玩，等一排囉。我都係隔一排隔一排先玩

兩年正常都100以上，我宜家都百幾

有無咁少女玩tinder呀

其實成個post就係for樓主自己打飛機玩咗幾日就好多咁解 此post已完

Btw 要記住一山還有一山高

諗多咗啦！呢啲有咩好打飛機

邊使一日, 幾個鐘都99+啦

Match得九成係sales or 會所姊姊，好晒心機

其實一日就99like唔係正常嘅咩

佳佳 微微
呢啲名全部大陸雞

仲有假相人，假Acc

真心覺得巴打如果有178以上
就算介紹乜都唔寫 淨寫高度個三個數字 啲女已經會like

申：183 依家條女就係咁Match 到

Wow 之前啲女係咪瘋狂match你？

呢啲一定掃左唔駛諗

唔係瘋狂囉
但Match 出嚟嘅都幾高質
大家加油！

真係高質過其他app

match完都唔知講咩好

你想講咩咪咩

試吓先

試成點？

呢招全黑得唔得架

通常會拎ig
睇下佢story 易啲搵話題
加上 依家夏天 啲女又有bikini 相睇

就算有幾多likes都無用咁 約過好多女仔岀黎 諗住搵一個可以取代我個ex 但發覺點都係無一取代到佢

0 match , 唔用真人相

咁用咩相？

你個plan 係唔係望唔到對方個樣？

望唔到架

呢個app啲仔係咪全部都係搵食

我唔係我真心架

真心搵食

唔係呀搵真愛

屌！咁你都信呀？